收到風今晚蘇亞雷斯會咬人

可以重注俄盤

狗會又派錢
阿婆都識買

咬完俄佬之後體檢SO9食禁藥

落飛未

有錢都唔識執

唔咬都chao人地賓周
有時真係唔好怪人憎基佬

走線啦
仲咬人咩

今晚月圓之夜

俄盤高水無走雞

咬人1.01

SO9係狼人,俄佬係熊仁

咬撚死你

收錢未

樓主俾人咬到傻左？